救命 有圖慎入

唔知點解幾個月前屎忽近屎眼嗰個位生咗粒唔知咩瘡

呢粒瘡平時唔搞佢冇乜嘢但係只要有少少掂到就好撚痛
同埋前牌停課喺屋企冇乜嘢
但係呢排要返返學一出街行路有磨擦就痛到仆街有陣時仲會擦損搞到流血水
但係好奇怪嘅係佢又會完好無缺咁生番出嚟，跟住仲越生越大粒最後生到畸形
而唔係好返跟住消失
呢粒野真係搞到我坐立不安，點解個天要咁樣玩鳩我
有冇人知咩事可以救救小弟🙏🏻🙏🏻

畀人屌屎眼屌得多，生性病

哇屌CLS...

咪痔瘡囉

乖乖地睇醫生

個圖案好似春袋加碌鳩

btw, 早日康復

小弟18歲，鍾意女人
認真冇玩過屎眼

睇醫生啦 仲上連登問

唯有係咁，都唔知洗咪要開刀切好驚
一嚟驚痛二來驚荷包痛
始終而家讀緊書唔想自己成為屋企人負擔但係又真係好撚痛好影響日常生活

之前有無傷口?

我都覺，唔知點解生到咁畸形
Btw 多謝關心 希望可以承你貴言早日康復

之前好似整損過附近啲位
係咪有機會入咗細菌

有啲似蟹足腫

見到都覺得你慘
你依加係咪坐唔到又訓唔到

幫你推一下

無錯 都幾肯定係細菌感染 你可以直接整爆佢 過幾日會有類似疤痕嘅嘢 不過生正係個屎眼位就無咩所謂 有錢嘅就睇醫生啦

咩嚟？

500蚊幫你用口吸左佢

好勉強囉
啲姿勢要好奇怪差唔多成個人摺埋先至訓到，所以瞓得好辛苦
要盡量掂唔到屎忽嗰個位但係其實好難
坐同企呢啲唔郁嘅姿勢已經算好，行嘅時候磨擦到真係痛到標眼水

唔該晒大佬🙏🏻🙏🏻

好奇你係用咩姿勢影架

睇醫生啦

似血管瘤喎 你自己google下

我有試過整爆佢但係佢唔似暗瘡咁可以一比壓力就爆
佢呢啲點比壓力佢都唔爆但係就好撚痛

如果我唔搵嘢遮住嘅話你應該會知
但係如果我唔遮住我驚大家要洗眼

會唔會係你訓教果陣被人偷玩

點影？睇醫生啦

依加唔舒服google咩病最後個結果全部唔係絕症就係要做手術嫁啦，預期自己嚇自己不如直接去睇醫生醫算

係蟹足腫，樓主生呢個位都ok啦 唔露出黎，唔算大

差唔多摺埋咁滯
跟住用自拍鏡頭影

去睇醫生啦 留越耐驚你越黎越痛

如果真係蟹足腫你咪搞佢住，越亂搞佢越大，反唔到轉頭

俾埋答案你都唔識google，抵你生啦

如果唔痛嘅話我都唔想理佢
但係真係好撚痛

sor my bad
依家去Google

呢個真 之前生痱滋google下成堆文話生痱滋有可能係口腔癌

性病？

想知邊個幫你影
自己都幾難影

30000thx me hep u啜出嚟

快手睇醫生啦屌你仲上黎問

無得避

多謝咁多位嘅關心
小弟感受到前所未有咁多嘅愛
事到如今我會去睇醫生㗎啦

生瘡姐
枝左佢就得
要枝埋入面粒嘢先得
然後用膠布遮住唔好比佢再感染就得
驚就搵醫生幫你搞

突腸

Autofellatio

你係咪幫
我代樓主俾

希望唔係乜大劑嘢，祝早日康復

黑色素病變

似息肉
你可以去睇下痔瘡既醫生
佢地應該可以答到你問題
唔好怕醜 另外息肉好似係割左都有機會再翻發

睇政府囉

佢肯我私人醒多500

啱啱Google左蟹足腫
睇完之後好似真係同自己個case差唔多

係咪係街屙屎彈咗污糟野入去

從來唔喺街屙屎
所以都唔知咩事

我加碼500

生蛇？

跟

屎眼多唔多毛？

我300蚊
想試咩味 有啲似夾糖啲糖

係500蚊我俾樓主等佢俾我吸

多啊好似黑洞咁
所以先遮住費事嚇親你地

[正視聽]唔應該因為立法會/港島危險就鼓吹取消527

之前唔小心咬損咗條脷,睇下有乜野搽快啲好,之後話我舌癌

似藏毛竇，你都係快啲睇醫生

我第一眼睇幅圖以為樓主碌尻跌咗落地

用茶樹油 點一點，等d濃流晒出黎就ok

今日快啲去睇醫生啦

痔瘡。

快啲睇醫生
粒嘢有血到
情況唔太好

不如先去馬會睇！要求E生出 轉介信 去合適嘅科 再跟進，唔啱勿插咁大力

睇醫生啦屌你仲上連登

加碼500

唔得
連登仔既堅持係，身體有事一定唔可以睇醫生，而係上黎開post問

加碼5000，拍片PM我即過數

咁唔好睇醫生

繼續問連登，睇醫生正衰仔

可能係痔漏
我細個嗰陣有過，好撚痛
死頂咗幾日頂唔順同呀媽講
老豆帶咗我去個樓上無牌醫生
要放「濃」
之後好返

直接排急症，上病房
捱一刀，醫生會打麻醉針（呢下最痛）
之後拎把刀吉一吉，放血
Keep住日日洗兩個星期傷口
好小事

近屎眼唔係似外痔咩

當連登仔on9
免費啦

似梅毒

疣，屌左D唔乾淨嘅女

似化膿性汗腺炎

你有屁股癌，
要做屁股切除手術了

唔好拖
睇醫生
快

揾條線扎佢半日會自己甩

哇..似性病喎

CLS連登真係咩都有

睇醫生啦 喺呢到啲人亂講都夠嚇死你
驚貴洗好多錢咪睇公立

遲啲買份保險啦 幾百蚊個月
睇私家都有得claim丫嘛

毅進星 $100

我400就得

失業一家3口等開飯

係咪有巴打話幫樓主比..

要拍片都無所謂 只要樓主唔介意

呢D就有圖，我屌你咩

好撚似瘤

俾 蟲 咬 屎 眼

紅到咁有機會血管瘤, 生得快可能係惡性, 最好即刻睇皮膚科

仲送咗條屎眼毛

去藥房買支疣立清 搞掂

粒野呢個款真係似keloid 盡快睇醫生好d 如果唔係會愈黎愈大粒 仲要生係個個位 可以睇皮膚科/整形外科 不過呢壇野都幾煩 復發率好高
利申:俾佢煩左10幾年

外痔？

睇醫生，做手術割開放膿，全身麻醉好舒服唔痛。

做完手術後，洗傷口，屌你老母痛到仆街，原來呢隻傷口係唔可以聯針，要等佢由裡面自己埋口。

洗傷口時要用棉花棒Liu入去個傷口入面吸走D血水，我叫到醫院7樓全層人都聽到，個護士長入埋黎睇我咩事，護士長解釋呢一類既傷口係咁，唔聯得針，係要插入個傷口到吸血水先會好，最後我係大陸搵左個肯幫我打麻醉藥既醫生幫我打完麻醉藥先洗傷口，到第4日就開始唔痛了。

結果：不停翻發，成日爆血，而家習慣了

同路人 x 2

好似叫痔漏之類 樓主RIP

要割都好小事 痛極有限 唔使咁擔心 排政府啦

下世小心D

我幫樓主比
快

我屌
笑到gapgap聲

但蟹足腫好似唔會痛 樓主好痛

所以先叫樓豬睇醫生

問連登都唔睇醫生

倒數自拍

我以為上面係佢俾樓主500蚊再幫佢吸

屋企人有生過
疤黎
好似係因為皮膚發炎令到佢生出黎
有藥可以搽，做冷凍都得但就貴啲

有機會係肛瘺 不過自己係搞唔掂
你都係拿拿聲睇醫生啦

我50

你點影的

正皮，勇士

用針吉穿佢 記得磨尖同燒紅枝針先

蟹足腫發炎
屌你睇醫生啦仲開po

肯睇醫生未啊屌你老母